收全新hdd 1TB (未拆包裝）

如果唔係要等到初4

c技嘅都得㗎啦

入面全新嘅？
定喺有用過？

但我想隻hdd入面係空LL 你有無得幫我洗一洗佢？

我有新
你要五要
聯絡我

點聯絡！

有無微信/whap

91384960

[black]其實呢度有無pm咖[/s][/black]

原來用5P字果D撚樣仲好撚鍾意用支那軟件we柒添
一撚樣咁冇腦,咪撚學人上連登啦屌你老母

微信whatapp聯絡吧

已whatsapp

推推推
收內置嘅！